[IA] 入境事務助理員 2017 9

歡迎大家繼續討論繼續叫春

有心巴打 呢條真係唔識 答你唔到

點屌打法呀？

即係ia唔會走去check真偽證件？

Refer io 決定

我31號呀

我諗我明應該點in fib

有無人聽日考體能?

4/8 GI 收到fib

幾點呀 我無

幾時fib?

有冇巴打係現職紀律部隊 收到VETTING?

今日收到？ 有無其他8月巴打收到

真心停左喺五月中咩，已經等到灰左

師兄邊個部隊

今日8點幾pm收到，7/9 fib

我都無

師兄係8點半個班？

係

巴打同你同組67號 你幾號？

我都唔記得左我幾號... 你坐第幾個呀

尾2呀應該

9/8Gi 不過黎緊7至12旅行 不過收到email先算

你講得幾好wor!

但無

1/8 GI 沒收到

有冇現職ching解答
Fail左body check，有冇得自己俾錢再做多次？受唔受理？

巴打fail左視力? 唔記得係咪你講過

色覺

點知自己fail?

乖乖地等消息

我都就考

啱啱收到email 去ft 但買哂機票去旅行

我都係8月4 gp in 收唔到

師兄你之前考過？
你之前4月中係咪開過post

我上年考過fail 左fib

你幾時fib架？

衰左隔幾耐可以再報？

8月2 gi 今日收到fib

同路人

我0915

衰d講句
仲係度問ft考乜fib考乜衰左要等幾耐再報果d不如唔好撚柒考啦
上網有曬答案post都開到9都仲問埋d on9問題

LM

衰啲講句 見到同自己同期收到fib個啲 就咪撚再叫春啦 擺明自己就收左皮 等半年啦

巴打係咪睇唔到波波卡？咁有冇得排d15?

唉琴晚7-8點又有幾個714 vetting 既巴絲收er call
點解要skip 712 713既我地

等待的藝術

睇唔到幾張，佢冇話要排d15

我自己做上網果啲test，都睇唔到波波卡...

邊到有test做?

咁樣好奇怪 中國人巴打都好耐無上水
正常身家清白唔會有事

Search色弱測試睇下啲圖，不過唔知準唔準

咁你大鑊，我睇到網上既波波圖。。。。
就係係診所難睇d

收到email 5sep 考體能

波波圖姐係睇數字個d? 我有時都睇唔到
要睇成分鐘先睇得出

仲有冇12，13/7vetting既巴絲收到er?
好似見到得1個話收到
但而家已經call緊17/7

邊到收到風17/7?

Tg group有個17/7既巴打話12:00左右收到er call

D色圖真係捉得好緊

I know that feel bro

玩L完 ，明明細個身體檢查冇色弱，唔知點解宜家有

屌 我平時上網都睇到d波波圖 以為自己冇事
但去到診所 要單眼咁check，有d難睇好多 要諗好耐，佢老味個護士見我錯咁多 都唔撚叫我做多次

其實ER call好似唔係一定有
無call唔等於fail

佢會話你知邊張圖錯㗎？有冇話錯幾多就fail㗎？

Er call 未必有架 可以直接收FC BC call

係呀 我見上面好似好多人講收唔到ER call
想佢地唔洗太緊張

13號vetting 當自己衰左算 繼續努力番工 咁樣過得開心啲 日日望實電話好辛苦

巴打可唔可以講多d body check程序同埋check色弱個part

8月1gi 收唔到係咪無望

色弱堅慘 紀律部隊體檢好睇依樣

今日GI 完表示皮已收 好似成組都離離地題 唔知點兜

FIB出到幾時？731月

731？

應該錯多過一題都唔掂？
大佬你有色弱點睇證件

呢個項目一定最緊

離題唔緊要 最緊要你自己無離題
有個人見解就得啦

1/9 體能同GI 想問下GI有無啲咩要準備

係冇得準備

咁有無啲咩重點到時候要留意返

有無人知vetting個來電號碼係幾多？

開左芝麻來電唔知會唔會block埋

說話次數唔係重點
重點係你能唔能夠整合到各組員既見解
流暢有sense咁表達自己既論點
有組員詞不達意 你幫唔幫到佢

有無正式文件 證明？

其實一定會有er call？
定隨機

想問我fib 帶唔齊文件
係未後補fax去佢比個張紙仔個電話到??
定係收到佢電話先fax都未遲??
rhz

vetting係出email？

call

同問

+1
你地個時聽到d咩野?
我個時聽到佢咁講:
打電話叫你fax先fax

仲有冇8月4/之後既人收到fib 日日F5
E-mail 好辛苦

等多個禮拜啦
到時無就真係無

呢家去得咁快

23/7 報，7/9 FT

我果陣係畢左業但未有證書
佢就叫我有就盡快fax番

個人覺得 有咪盡快fax 唔好阻人地做野
阻到佢即係阻自己

唔係掛
初頭我都以為即刻fax返俾佢地
但我問左果個女仔兩次 佢都係答我有人call我叫fax先fax
我係差大學張transcript

可以等佢call你先再補交，我都係到fc個陣再比番畢業證明同transcript佢

有幾次稱呼左啲同組個啲考生叫左做同學

我比左transcript同畢業證明佢
但張畢業證書要12月畢業先有咁我可以點fax比佢萬一收到call

有冇人有tg gp 條link？

同求

即係你無等佢call你就自己fax過去?

8月1 gi係咪全部收晒皮😭

有冇見到後過你gi既人收左fib?未就等下

你收左皮喇

6月冇人fib

4/8後gi既人有無收到Fib

有無Tg group 入
就快Fib 想搵人討論下

4/8 都有 睇泥真係死左

唔係呀 我張畢業證書要12月畢業先有
如果佢call我咁我比咩佢睇

Show 唔到當你冇

咁你咪show最低要求學歷就得

明明已經比左transcript同畢業證明佢仲要我畢業證書做咩

證明都好似得 到時佢要求你出示先再算啦

好呀 到時佢打黎再問一次佢先

好似7月中咁上下先再開始

我諗出得基本法result比你，應該就快

姐係6月無fib 直接落左7月
真有其事？

如果係咁姐淨返7月vetting （11-14號）個班
同岩岩fib完既 7月+8月 巴打

但如果係咁831 個班係for 7月vetting?

大家疑心重到咁

究竟份gf200 係邊間
Email得個填寫指引咋

我都研究咗好耐
要電腦開 用相片開嚟睇 之後你會發現唔止得指引個頁

阿Sir最後問我 仲有冇問題問
我話 我想問下在職進修的話部門會支持嗎
大Sir話 呢啲 請咗你先講啦
molamola

下 又真係幾串下
不過唔洗諗咁多啦 等下啦

我想問8月中 FT之後

大概幾時有下一ROUND消息,會唔會係10月尾???

有冇人收了風係九月入班嫁

lm

6月有fib架, vetting 暫時出到6月5 fib既人

聽日GI，
想問各位巴打GI考一條定兩條
除左最低工資，仲有冇題目tips

仲最低工資 你順手諗埋最高工時啦

講左幾多次無得tip 講到口臭

唔經唔覺差幾日就等左一個月

8月頭gi等多幾日可以叫自己收皮了

其實已經收左

9月1 ft零準備，想問gi，係咪淨係問一條時事？大概幾耐？

咪鬼再回呢d人啦
同佢做同事真係慘

唔係派到8月4咋咩 我後幾日

我bl都未收到

唔一定係時事架 gi唔洗準備都得

想請教下
係咪fib同收vetting call通常隔一個月

而bc同入學堂期間at least隔兩個月？

Thanks

而家無依支歌仔唱

無路捉？

無 唯一快左既咪派FT

者係有遲無快到

啱呀 轉全年招大家都係估估下咋嘛
未考既繼續努力 問少d on9問題
考左既專心過日子 唔好諗太多無答案既野啦
祝大家都好運 順利

一陣考...但好大雨

group in遇豬隊友 死左七年
利申:計埋今次考左4年

你今次會成功

Ching想問下GI洗唔洗帶埋老西去換？定著反普通衫？

好撚多伸手黨
都成9個post啦，追下要用你幾多時間，咪多做資料搜集囉，唔係話唔解答唔分享，只係勁多問題重複又重複

有心考既就追下post啦

豬隊友先係顯示你身價既時候

後悔冇屌大力d
但條問題畀班人set得太on9

點on9法先

梗係想有好隊友多過豬隊友喇

你屌大力d死快d

想問有無人已經check左分?
fib完左幾耐可以check? 要等埋result先可以check嗎？
thx

又問呢樣
都話咗要full suit加gel番好個頭先留到印象分
面試基本野唔係要教呀嘛

個個著老西 得你唔著

其實唔關豬隊友事 都唔係睇你地個討論point

成個星期禮拜都落雨 頂
咁咁fib

帶衫去換

如果唔去fib會點
買左機票send左證明同佢講 但到而家都無回覆

你係咪13年入poly讀?

應該係態度同point各佔一半比重?

又褸又鞋果d 好麻煩

我都有成十個豬隊友 但你講嘅野要俾大sir聽到係有組織嘅 同班友比下去

我就飛的

去到先換啦

我搭巴士 都係落車果段幾分鐘路要擔遮

太大雨就應該會

飛的都冇用 門口雙黃線
所以都係要係對面馬路落 都係要擔遮

考完 唔該頭先個組mate 幫手助攻

你有2個ac?

我又係31號

岩岩佢打黎 話update我情況，

問我係咪仲做緊份寫字樓工，

跟住佢就收左線

又無話幾時body check 同入班果d

咁姐係點？

啱啱收call入班
感謝神

恭喜

咁睇上一批應該就完，係時候到下一批喇

Er call黎 佢跟住就會fax野比你間公司
搞掂之後佢就會call你做fc and bc
巴打幾號vetting 架？😭

巴打幾號vetting 架？

想問FIB派彩有冇更新

我11/7vetting ga
我入911個班

巴打你幾多號fib?

巴打幾號vetting

有無追post嫁
咪講咗7月11

又call返11/7

7月尾VT係咪等到2046

7月尾fib等VT

岩岩收fib
11/8 gi

小組講左兩次only 加埋唔夠分半鐘

11號岩岩收到fib

想請問大家 一齊考gi既如果有fib係咪一定會一次過出mail，定會唔同時候?

同組會同一日出

4/8 GI今日收到FIB

9/8 岩岩收到FIB

巴打係幾點果組？

有無9/8 11:45既巴打收到FIB?

0915

[/quote]

我都係0915 我係出去寫題目果個，收唔到

有冇巴打14/8 09：15 收到fib

8月8 1145收到FIB了

岩岩收到email 9月11 體能 小組

8/8啱啱收到fib

巴打你係幾號？ 坐邊度？

請問有冇人係9/8 15:15收到fib email?

8.8gi 岩岩收到
9.13fib

一派派十幾日
8月4 gi 無fib

你係咪住天x圍既ching？
我係右邊呀，但冇

10/8 gi
收到12/9fib

有冇機會聽日再派 留返一絲希望

一組11個？

唔該巴打，再次恭喜

收到12/9 ft但有自知之明想cancel可以點??
係咪唔去就得

唔去就得啦
但點解連機會都唔俾自己 好可惜

未必囉 我早同組一星期收email

真係？！ 如果係既話，仲有少少少少希望

唉我呢d等vetting既真係含得撚
得我同樓主叫春

驚體能唔得？

因為自己知自己事,太耐冇練體能,一定衰硬
再加上自己想24,25歲先去考紀律部隊

咁做咩要報...

我報之前腳未傷....係上兩個星期隻腳扭親之後依家都仲痛緊
所以ft實死...

有返一絲希望 等埋呢幾日

有排叫都得喇
而家vetting卡係6月5 fib
我當佢1-2個月儲埋一堆黎call
咁下個月既都只會係6-7月既fib
所以我都唔諗咁多住

28-14=14
兩個星期就有
好快
好驚

體能冇想像中咁難
我女 冇運動開淨練蹲撐動作都得咗
就算今次唔得 拎個經驗都好丫！

見好似好多巴打有FIb
其實入得FIB大約有幾多成會請

7月13 vetting
今日下午終於收er call !!!

8月15都派左 有冇巴打8月16號收到FIB

中國人巴打係邊啊 唔見左人好耐喇

之前係咪有巴打話過apply左都要等3個月
我7月尾報 今日收到11號ft既，好似加快左手腳咁

我就係等咗3個月先有體能

依家fib出得咁快但vetting出咁慢

我816 考未收到

我都係

巴打你幾點考？

今日收到fib email 即刻去睇個網 真係好多

有色弱但都好想去試下

有無巴打聽過有色弱都成功考到？

為考而考
色弱點睇證件呀

巴打幾時fib架？

810gi 都收到fib了

痴線今日gi, 17個人

岩岩收到？

琴日既事 無check email

咁你地唔好彩喇

咁你唔好彩喇

回錯

咁撚癲

5月尾fib

講真，啲point來來去去都係果啲嫁啦，所以係咁repeat
Btw入房前比女IO屌咗句你黎傾計定interview,所以自知奶野，平常心考

其實係咪好多人都只得一次發言-_-

1-2次囉，其實一gp人去到最後會有幾多個去到fib?

2-3個

聽日考
宜家好驚比人屌打

咁就放心
一定冇我粉

平常心啦 gi無路捉

嘩，都隔幾耐喎

不過收到ER下一步應該就好快入學堂

入911個班 照計既話
2個禮拜內可以搞哂fc+bc

有冇8月16或之後 gi收到fib?

我都係13 仲未收到

放心wor有我包你底,我都未收到
呀叔我出名系黑 除時你收到我都未有

咁岩呀 我都出名唔好運

我嗰grp13人唔止2-3個
同埋我同隔離嗰個組員每題發言一次30秒都冇
都有fib
我覺得係要show到你聽人講野 合作 多過內容/次數

我個組13個得2-3個 大部份都係 你個gp d人勁

真啊
我每題淨係插到一次嘴 以為死定
反而多野講嗰幾個都冇fib
保持禮貌 唔好淨一句同意人就講自己啲野
俾人講哂啲pt咪回應下人歸納下都有機會得

可能我呀sir都鬆手？
不過啲人成日話豬隊友累
我反而覺得有豬隊友先容易表現自己
我就唔覺得有豬隊友會太影響自己表現
不過我嗰組啲人大部份都講得幾好咁

資料題有無邊啲係必温 仲有個幾星期 個網多到 就算依加日日睇 都唔覺會睇得哂 部門名洗唔洗背埋英文

想問下ft派到幾號？

[/quote]
[/quote]

[/quote][/quote]
巴打既意見好有用
希望各位巴打可以過五關斬六將

正確
好多人唔識玩個遊戲

上面講得岩 我都係發言左兩次
反而我地個leader 冇fib

17個人會討論幾耐

其實唔關係唔係leader事
我都係leader都係講得最多野
你要明board想要咩 都係上面巴打有提到既野

我都想知自己個組入左幾多個

你幾點的？

有冇人9月11 fib

巴打幾號Gi?

1/8 GI,收到fib

岩岩派？

24 號派

8月3

聽朝9點半fib，但未print email，屋企又無printer，可以點？show電話得唔得？

拎落去 影印鋪印 未收

13/7 vetting剛收er call
我見到電話以為係垃圾電話,諗住應該唔會夜媽媽打黎,點知一聽

9點幾都有call?
佢地真係唔駛放工

幾時Fib?

聽日考fib，緊張

29/5

正確d黎講係未到9點既,不過都差唔多

都成三個月

同問 見到有巴打話fib完左先交GF200

想問ft係咪無得改期 撞左去trip
無啦啦排快左咁多

而家跑1K要12分鐘...點搞

1k 12分鐘 係叫行

400米後頂唔順，全程行
10號前有無可能5分鐘800米

其實好似gi仲難pass過fib
gi一組十幾個人先得兩三個pass

半年後再黎過

渣ga

今朝fib

中間個madam係咁偷笑

問左你幾多部門野？

Fib用英文問部門野，我鬼知你嗰6個部門英文係咩 又唔係考io

部門/個人大約55開

求教
今日考完gi
若果有幸成功
大概幾耐先會通知fib
個大sir 只係咁話悄後

我都係受害者之一

呢個先易...

7月17vetting岩岩er call

咁都冇計 一直都用英文問你部門野？

通常最多問一兩題英文野

其實問得你處境同自身冇分別
都係想了解你個人特質

但資料多就....

你答唔出呢題之後 佢係轉翻中文定繼續用英文問另一題

恭喜哂👏🏻👏🏻
我17/7仲等緊😭

13/7 仲等緊er

而家vetting派到幾時?
15號FIB

好想有vetting

咁都唔睇下，你怪得邊個

8部英文基本野正常要睇啦

冇事嘅 信心

比d信心自己

有無巴打知道自我介紹1分鐘or 2分鐘

3分鐘係基本啦

資料題大約有啲咩

應該都就快👍🏻好過等fib,我miss call佢有留言打番電話俾佢

有冇 16/8 GI既 師兄收到 FIB

我已經睇化咗
順其自然啦
當拎經驗都好

有埋fcbc call 唔洗叫春啦 9月11入班如無意外

我仲未有

幾多號vetting 同ER call?

有冇9月14 1點ft嘅巴打

聽日考lu

後日 fib

有冇ching 知道邊到fc

如無意外同班

有無8月11號1145gi既巴打收到消息

有無9月11日班既group可以入？

Fib一黎就英文題冇自介是咪正常fail既節奏？

估唔到㗎 我都係第一題英文

連部門做啲咩 都要用英文答

就考fib
想問fib之後既程序，vetting，er call，body check? 次序係點?
同埋er call係咪一定會入班?
一陣佢去而家公司查完唔請咪大獲
唔想比人知搵緊政府工

到時心口放朵玫瑰相認

我都好擔心公司玩野

即係由頭到尾你都冇機會自介？

第一題英文無自介+1
上面2位都係u grad?

想問下fib自介係中/英定一定係中文？

why not both

今年基本上無乜聽過自介
最多叫你講下屋企興趣
係board角度 比2/3分鐘聽你背野好浪費時間

Thanks

乜好多巴打都冇自介咩

九月4 fib 而家都未開始温書同basic law 留名收皮

想問下大家佢地個網有邊part 你地會用英文睇埋

8大部門？
我除左呢個 其他淨係溫中文算

8月21 gi 大概幾時會派fib？

英文差表示好驚英文題

答啲答完等於冇答嘅野
例如話上屆政府係執行為主嘅
而今屆林病政府以溝通為主嘅
對於管治者 執行者 例如紀律部隊咁 以執行為主比較好
但對普羅大眾市民黎講 會比較鍾意以溝通為主嘅方式
總之各有各好
答呢啲答左同冇答冇分別嘅野最好 當然千祈唔好踩啦 除非你唔想入班啦

小組討論得兩輪發言

次數不是重點

好耐冇追po，想問8月有冇call vetting?

無 估計9月先再call

重質不重量
其實都係睇board鐘唔鐘意你 合唔合眼緣架姐

聽日就係

聽日考FT，好擔心GI

6月孤兒重係冇進展

gi真係幾少人pass

我13/7都就變孤兒
可能已經係....

gi個陣 大sir 會唔會知你咩學歷揀人

我覺得睇樣佔好大部份
你個樣乾淨端正 表現正常已夠pass

聽日in ft 剪返短個頭髮先

短髮是常識吧 但唔好成個頭剷青

10入3 都唔係易

係15-17人入2-3

各佔

岩岩ft完 我應該大汗搭細汗
有冇話ft完 幾耐先開放gi
我ft都唔知過唔過到
利申：肥仔

Sorry 有時事 但大量處境 痴線

肥仔過到ft都唔會揀你

其實我睇唔明佢講咩
"有冇話ft完 幾耐先開放gi"

政府野
睇下新聞ok

想問下如果無去第一次ft 會唔會計半年先可以再報

佢未考
不過佢覺得到時佢考完ft會成身汗
佢問考完ft要等幾耐先gi
答番佢 大約等一個鐘

入面有人考緊 可以一齊討論

咁我搵件黑色衫搭夠下
我打橫唔肥 係有個肚腩

竟然仲有心情上連登

認真問
知唔知個ft 分數會唔會用黎參考
定pass左就唔再睇

我操左幾個星期架喇
樂觀d諗 gi有冇咩野要注意同準備？
我第一次考

7月都重有機會，6月就

今日ft,比自己屋企做要消耗多一倍體力,考完覺得對腳已經唔屬於自己

之前考過io
真心覺得immi玩法幾難
其他散仔都有fib
係immi唔sure

13/7仲未收er
好驚！！

6月咩先? 6月fib定6月vetting?

6月Vetting有十幾個冇晒消息
但我朋友話如果冇借錢唔還＋馬會戶口基本上一定會PASS
但我都係好驚

努力番工啦巴打
比人放棄左嫁喇

屌你啦

你都係6月VETTING？

有借錢冇問題架 解釋到咪得 除非好大條數又清唔黎
另外馬會戶口 直頭唔睇啵

唔知呀。。。
有個現職朋友咁講
身家清白，冇大金額交易／借貸，冇馬會AC VETTING應該唔會FAIL
所以6月個啲真係唔知咩事
我13／7仲等緊

同你一樣13/7 vetting呀

乜6月死哂咩？

6月已知有7個未收call

幾時先到八月有call?

即係反而家跳左call 7月果班人？

1000度近視會唔會pass到eye test?

暫時無人收call喎
照計6月都有人fib 正常唔會跳

我冇追post唔知call成點

不過加入等call大軍

6月係指6月vetting

上面唔係講左
6月中-7月頭都無派過fib咩？

我地係vetting等er

之前聽人講話career exhibition問過入境處職員
佢地話唔check 馬會戶口

Btw,你意思係現時持有定曾經持有？

我從未有過
就連信用卡都冇張

應該係現時

想問下
我係單親家庭,老豆已經10年冇聯絡過
查三代完全比唔到佢D資料,咁過唔過到

想問下vetting派到幾時嘅fib?
時關細佬5/9fib打後有個旅行 怕miss

岩岩8點收到er call 唔洗叫春住喇

放心去旅行 有排都未到你
vetting派到6月5號既fib

contract好似無寫report?
如果無就唔駛驚

從來沒我份

聽日有啦 9月我估點都要開始新vetting喇掛

到底佢地係點vetting

因為我追post,
Vetting/ER call,阿sir好似會問你依家有無返緊工

咁咪照答 無影響架
佢都係問返你上司咋嘛 好似係

有冇6月fib/7月頭fib既人上一上水
依批人好似好少見

我想問如果有時成5位數卡數 會唔會有影響
不過準時交齊 無罰款

準時交 無罰款 唔會有問題
有無信用卡現金透支？

定係其實無呢批人呢？
之前又考IO
會唔會人手不足暫停咗一段時間

我記得印象中好少/唔見依班人出現
一跳就跳到7月中先有

咁可能無都唔出奇

可能人佢地唔上連登
又或者真係無

grant loan算唔算大額借貸

有朋友7月頭fib

想問下如果同父異母既哥哥財政有問題，
一個破產，一個卡疊卡，拖左銀行好耐都無還錢
會否影響我既vetting ？

謎底解開左一半

無呀
不過自己太大開支，有d月份消費成5位數
唔係供樓同正常生活開支

想問下如果gi fail咗 再申請喺要等半年？

有冇巴絲今日考完gi

有冇巴打知 係個網睇 GI 派到邊日？
聽講入境個網有得睇

今日有冇call/fib?

幾時有vetting 呀 屌

坐等FIB

按而家進度
八月fib大約幾月審查？

巴打 你唔係話考完之後已經放棄咗咩？

Vetting 果陣佢會check哂你做過既工 定剩打俾現職？

最起碼9月尾/10月尾
前面個批仲未郁

er call打俾對上一份工/而家做緊個份工
fg/pt 未必要

可能有一絲希望呢

十月去旅行
萬一打黎點算

我唔係fg
哦
即係舊既工唔會打去
剩係打俾現職

打俾而家返緊個份or你對上返個一份(如果你係無業的話)

會去留言信箱 好似係

Thx

今日考完

依家考完gi大概等幾耐會fib?

我想問我唔報現職得唔得 做左一個月左右 hea做緊

有冇巴打知小組討論有咩範圍溫？

師兄 今日幾點

1130

咁你fc 出糧果欄諗住點解釋？

都係嘅
一日未reject都仲有希望

從來唔聽都冇人留言過

飛線比屋企人都得

無得溫

現職個份如果係part time
係咪會轉打比再上一份full time?

講到口臭
Q&A

1) 體能要考乜
屌你自己上返immi個網睇啦 我考埋你個份?

2) 小組討論 好難貼到題
因為涉及既話題好多 時事 生活etc.
要做既野 睇新聞 完

3) 點先有FIB?
GI個陣 自信 禮貌 同人合作
重質不重量

4) 等幾耐FIB?
十日至一個月 睇佢入面既進度

5) FIB問啲乜?
唔同board既風格都唔同
睇熟immi個網就一定答到

6) FIB之後幾時消息?
答你唔到 睇進度

7) FIB之後係D咩?
Vetting Call
ER Call
FC Call
BC Call
做哂上面+pass 基本上可以執定包袱 準備入去俾人屌

8) 我仲有野唔明啊?
唔該打keyword 搵左先
唔好做伸手黨 考試靠自己
係到問問問 又要等人答
等得黎自己都搵到答案啦
不如我幫你考埋啦

諗到再加

pt好少機會er call (唔代表唔洗check)

我果陣part time都有收er call

再加：

GI洗唔洗著suit?
有信心既唔洗著都得
無信心既著左無壞

收到風九月中有io班入
我係入面train緊了
入多d人我地班就比人屌少陣
分散下呀蛇d注意力

屌我啦屌我啦

Train緊都咁得閒回post
仲唔係天堂班

今日星期幾呀

想問vetting交工作証明嗰陣 係咪part time都票交？ 另外需要咩証明？

漫游幫到你

好波

google都答唔到
點解官網年報得2015，仲要係得6個部門
邊到可以搵到2016年報?

可能去水運會呢

想當年train，星期六日都死死下咁濟

無2016年年報 睇工作回顧

有左巴絲申請左/過改期 sd左email去要等幾耐左右，因為旅行改期批既機會大唔大？

班io係internal升？

巴打知唔知收左幾多internal?

推～～
我都想知 我係打屋企工 無稅單無糧單
合約可隨時整份

上網報名到考體能要幾耐？

因為買樓有二百幾萬貸款係咪好大問題

每個用都準時還

假設pass晒，但你仲未grad，咁可唔可以遲d入學堂？

如果你報果陣已有最低入職學歷要求，理論上應該就唔會等埋你畢業先叫你入職
如果你冇，呢個問題就唔成立

我報ia，我依家讀緊u yr4，佢最低要求只係5科，所以未grad都仲符合到要求

樓主：已知 731 814 828 開班
如果年年差唔多時侯，咁我實趕得切grad，如果考到。

如果咁計你仲有一年先grad, 你準備定下年先報都得
除非你打算quit u 唔讀架咋喎

你下年2月3月先報就差不多

睇你點揀 有得defer就defer
無得defer就放棄ia offer

放心 開班無路捉

下年都可能請夠人唔開全年

係，其實可能今年都已經請夠人
想問下，係今年之前，通常係幾耐先招聘一次 ?

io 2年一次
ia 好似無定時

有冇6月fib既人?

我8點半都收到er call

Vetting Call去到幾月

有冇巴絲都係9月11入班

陽光巴打下星期1入班？

你幾號fib

各位師兄，我想問考體能前有無時間比你熱身？
同埋GI你地點稱呼同組既其他考生？

有幾分鐘熱身
直接叫考生就得啦

唔該曬師兄

ER Call
FC Call
BC Call
全寫係咩

屌又問
ER Call= Employment Reference Call
FC Call= Financial Check
BC Call= Body Check
唔好再問啦好嗎 追追post 呀拜託你

8月22

我。今日收到call 對email，話今個星期會收到電郵

遲你9日

有無人FT死得好冤枉

有無details

7月尾fib左 想問有無巴打絲打收到vetting call

咁耐都未有結果

點解？

今日有無er call呀

Ching, 我都係7月尾in

等極都未有Call

七月12 vetting

7月14 vetting 叫春

其實七月係咪得翻幾個孤兒仔了

8月fib lm叫春

Join 一齊叫

佢地唔上連登姐

7月11 vetting

今日有冇人收到FIB

GI我ban過組員既觀點，再提出自己既觀點
係咪唔夠合作foul得

7月13vetting 叫春
4月考完到而家仲等緊

ys

想問下vetting call到邊日嘅fib

8月15 下畫ft
啱啱出fib 18/9

其實佢個觀點唔岩 咪ban佢 有理據就得 當然唔係串柒柒咁ban佢 最緊要禮貌少少

想問知唔知收左er call之後大概幾耐會有bc fc call
上星期收一er call未有動靜

一樣wo 巴打
一齊加油 努力溫書啦

Ching, 收er call有咩搞架？😱

有無人收到vetting call

而家Vetting call 去到邊批？

你地幾點呀？ 我都係8月15ft 但係係9月15fib

我2點 你呢？

8月16日GI 18:45收FIB

求救, 巴打們....聽日FT...但無証件相點算...

快影即即有啦

咩事

屯門西鐵站有部影證件相嘅機 係中間位左右 當然最好就依家拿拿林落街影 我都係聽日呀巴打

我依家去緊樓下睇下邊到未關門
最壞打算去一轉屯門西鐵站再搭的士
你幾點呀巴打

BTW唔該晒, 樓上兩位

同你同一日 無email.

最尾個個時段

應該係打比你依家既僱主掛

有咩原因會同一日ft但唔同日子fib?

巴打幾點既GI收到 fib

13:00FT

9:15

我8月28已經收到fib

你幾點？

我諗同唔洗考基本法有關

有冇今日fitness test A4組？

記得之前睇留言
有師兄收完er call第二日已經收到fc&bc call
有d師兄仲快到上晝er 下晝就bc call
真係唔係幾明白招聘組d準則

er call其實好睇你上司/hr
因為你gf200要你填hr 電話+fax/直屬上司電話
如果佢地咁岩聽唔到電話/唔回fax既話
咁你搞er就會慢左 反之亦然

巴打我都係2點 我係group in最友邊個個

SAME...好緊張

大家咁話 加油啦

一齊加油吧，pt我至驚跳遠

想問ching FIB係用中定英?

全英

我係正中間

8月16號 FT test and GI
9月4號 今日收到email 話9月18號去甄選面試
甄選面試姐係Fib?

yes

巴打你幾點考

考完等消息
講比大家知成個流程做下準備

體能方面
真心其實唔難大家唔洗擔心
但係佢比其他紀律部隊執得更加正
sit up同俯後會不斷foul你搞到燥底
來回跑正常4/5
跳遠正常第一跳就5
800米正常4/5

GI
人數=男女體能合格既所有人（1x個人起）
無自我介紹/唔洗舉手發言/ 廣東話形式
part1=共識題，全組人set條題目出黎
最後選一位出去白板寫條題目+讀出黎

part2=根據part1大家共識諗出黎既題目深入討論

成個考試體能+gi=大約3.5-4小時
體能約2小時，gi1小時，1小時休息/等

應該唔關事
大sir想揀嘅就當然優先揀咗先
之後有機會翻兜派fib

1230

Fib 有咩要注意
第一次考

舊post 4月in 個班gi 完10日內就有fib email
點解而家變左差唔多成20日先有既

多人考+要睇埋IO個邊
唔夠人手所以程序上會慢哂
等 先係最痛苦

出咗16號
咁有冇17或之後收到？

巴打 828 gi幾點考

巴打我都係

sit up捉咩多?手有無貼實個身同手肘有無up到大髀?
蹲撐就個個都話捉得緊，佢會唔會大發慈悲係考緊個時話你知咩位置錯

我自己sit up 被佢捉過幾次
－手貼唔實 －上果下同手chok上去
會 如果你有錯 佢會話你知有咩錯 （果一下就唔會計）
下一下要自己留意番

另外想講多一樣野
800米果到 因為佢係100米一個圈 所以心理上可能會有少少唔同 好似跑左好耐都未跑完咁 要記得調整下個節奏

個陣我gi得8個人(6男2女)
foul左成12個

咁究竟vetting去到邊

6月5
6月5號打後至7月頭依段時間
其實有冇人fib?

26/7 fib,岩岩收到vetting call

一跳跳到7月後fib

巴打你應該幾高分下

我都收到 地點係咪都係青山灣中心？

731

又call新vetting 6月vetting 可以拜拜啦

巴打開始心急了

屌你老尾我連bl result都未撚柒有

可以根本冇

7月尾fib 無call

最新消息
vetting call 開始call人
最新係call緊 25/7 26/7 31/7

有無8月fib 既巴絲打有收到call?

八月未有call

8月頭好快有 都係依1 2日既事

唉，7月中vetting而又未有er call 係咪已經玩完

唉 7月vetting 表示好不安

上星期收er call
今日問人事部都無話冇收過任何check results ga野
好不安

ME TOO
但我GI只係講左3次野，夾埋唔夠3分鐘

你幾號收到email?

有冇今日930果批測體能既巴絲 我地有個wtsapp group 可pm

睇黎就快到8月25嗰批FIB

8月15 FT, 19/9 FIB
個次討論成15個人, 我每部分講左一次野 每次唔夠1分鐘

其實全年請幾多人，新聞講請兩百幾人
成兩萬幾人報考係咪好難入

幾點？

昨晚

FT 係1530

17ft check左成日email
半個鐘check一次 人都癲

[member]尋日6點鐘收, 今日check email先見到 [/member

100個人爭1個位

希望收到call,但依家份工唔方便傾電話
佢會留message叫你打番去或者打到比你為止?

想問返vetting要 prepare啲咩文件
好驚聽漏
Gf 200, passport, ID card, 學歷正副本, 5年工作證明

同埋我好似冇聽到要比financial statement，想問下係咪未洗check financial statements 住？

講姐 除時請兩倍人

sit up不斷foul唔貼地
利申懲教51下，入境foul到45下

俯後就落去唔夠落就出腳
或者彈得唔夠出

後面3項無得foul好易搶分

巴打幾時收email

睇漏左 自膠

有冇巴打有啲vetting tg group可以比我入下

今日有無人收fib

想問多唔多 dse畢業 5條2去考

想問下係幾點ft 巴打

我覺得好多都係報完無去考

其實正正常常已經好難唔請

聽講都睇樣 請人

唔駛。Fc call先要fin statements

正式收皮了 再見各位

你幾時Fib 架？Ching, 我31/7都無call, 想知正常call幾多日，係咪今日無call就玩完啦？

收call既 係咪多數u grad

黎緊依批vetting係9月8號
我諗call到7號啦 7號打後無就應該真係無

等多兩日啦

我好Sad，以為今日call哂就玩完
唔明究竟跟咩情序call人

跟日子跟分 or 某段時間既fib排高低

無啦 call到 1/8 fib 斷估唔到call返轉頭

其實多唔多人換西裝GI

即係唔會Call番31號？但ching你頭先話起碼call埋呢2日

有人話會call返轉頭 有人話唔會
所以當自己收皮算

如果按分Call，25/7-1/8係一批人，咁就會call番轉頭啦

唔知架 可能佢係一班人咁call
所以唔知佢點call法

換果個都傻閪

唔係跟日子call
我同我朋友同一日考，佢考8點我考10點，但我早佢兩日收vetting call

gi 完等email 表示🍇🍇🍇

Ching, 你幾多號考FIB?

你幾多號fib?

請問有冇人12/7 vetting收到call?
好似冇聽過呢個日子vetting既人收call
有冇whatsapp group可以加入？感謝

我係第一批考
我係6月嘅孤兒仔，而我朋友就已經入左去

咁你依家去到咩階段？

8月2

都未Call到2/8

聽日架喇

可能休息一排先再call
佢之前都唔係日日call啦

如果依幾日淨係講到1/8既話都幾玩野下
不過我深信唔會 聽日同後日都會有call
(因為9月8號個班vetting係為之一班人)

6月嘅孤兒仔呀，vetting 完一直冇消息

Call到1號啦咩？

隔離tg gp有人講

聽日到你喇

想問下
Situp佢有無位俾你卡住隻腳？
上youtube睇淨係得張墊

上官網睇啦好嗎

Sor
用緊iPhone 睇唔到

有冇今日完ft gi既？

有冇tg grp入

down isafeplay 睇

睇左啦
Thx巴打
好撚驚蹲撐立

712 vetting , 上星期一收er call , firm 911入職

我聽人講話蹲個時小腿要盡貼大腿，撐個時手腳要直哂

有冇考過既巴絲分享下？ 如果做錯姿勢係咪會同你講"foul"?

佢會提你
做之前 佢會叫另一位考官做示範 會講俾你聽手同腳 要點放 直手直腳 直企 佢唔會foul 你 做正宗好過快

其實過左頭兩part 你個pt 已經過左8成
最慘係gi 完全睇樣 睇運

真係咩

有啲野想問下咁多位考過既巴絲，想問下group in part 1 自定題目其實係咩意思？ 唔會俾任何題目我地？
而我想問下每組會大概有幾大多個人而小組討論有幾多分鐘？
你地會覺得aggressive 定係humble 被動啲會比較好？

我4x10好慢，無乜爆發力
頭2項信心反而ok...

追POST LA

請問收到FIB既 巴打, 你地係咪都係 U GRAD?

有冇巴打中5,或中7 都入到去做

Humble

有無7月尾fib 巴打收到vetting call

已經Call到8月3啦

how do you know???????????????

Wts gp有人講

今日call的?

係呀，9點幾

收皮先

我都收皮先

想問去到之後有冇小小時間換運動衫

聽講911係17年最後一班
利申 7月vetting冇fc bc

想問下收到vetting 嘅係咪已經收到基本法結果

八月中fib 乜都未有

2017最後一班 係真？？

我都係 未收到 BTW 你223生日？

唔係呀 電影角色黎

學院可容納11班
除非入面有咁多

7月到而家都冇？

8月in 果d咁點?

同問：part 1係點樣？

er都冇 睇怕係7月孤兒仔

等入班既fd講

7月中fib，過左一個半月，係咪已經無機會？

而家call到幾號?

咁咪要等到出年sad

派到8月喇

上星期四 er call完 之後叫我email番新公司資料比佢 又話第二朝會打去我舊公司 打到今日都仲未打既

快d call我

真心想問下7月vetting有幾多個孤兒仔？
12/7孤兒仔

12/7 same here :(

就算有1-2班 都唔知會唔會比6,7月既孤兒仔 始終佢依家又派緊vetting

你幾時Fib?

1/8

尋日FT 同group in完

通常要等幾耐notice?

入到IA係咪大學生居多？

call到3/8啦

希望番兜啦🙈

難d

你幾點section?

咩呀唔係跟分咩?

無人知邊個岩

果批fib有call 收 既話
冇call你就冇你份啦

反而想個有冇人7月頭中尾fib，收到vetting call

有

我17/7

暫時派到4/8 vetting?

14/7 孤兒

邊到有4號?

sor 3/8

屌我BL都未收到

有無人收到最新fib通知

11:30

我13/7

請問依家fib call到8月幾號？

3/8

講到口臭，由佢地叫春

咪鬼理佢地啦
有無聽過希望愈大 失望愈大

會翻兜咩

信咪等囉，唔信咪當自己收皮囉

same

我想問下
如果我阿哥18歲前曾經犯過事，唔記得係警司警戒定感化令，咁會唔會影響vetting？
都過左差唔多10年

前幾日個fd收到call
想知依家vetting到簽約大約會搞幾耐

24/7

24/8先岩

Molamola

你幾時? 8/8?

24/8

屌你遲d先叫啦

我個fd 8月7號體能，都收到email FIB了

佢上星期收到

就一個月喇

無知一問，去vetting 洗唔洗著老西

唔洗

大家估今日派到幾多號

入埋11/9果班真係full,因為我本身都係入11/9果班，但因為個bc report 慢左要做住文職先

做文職做到出年？
屌 好想快d fib

今日有冇call?

GI FAIL 左係咪都會收到EMAIL 通知?

下星期fib好緊張呀
雖然追開post都冇咩好問
希望唔好咁多資料題唔識答啦

做住文職先唔好咩 糧又照出

睇黎vetting又要等下轉

10月尾有班出啦 唔洗出年既

好肯定咁答你冇可能

呢層就唔知，佢話等消息

今年唔會再有ia班？
巴打知唔知今年io會唔會有班

今日冇call?

點解咁肯定??

今年唔再開班
立即好down

真係唔開?

呢樣野冇人講過

地球巴打估計幾時會再有班？

聽日fc同bc 完成後就簽約 18/9番工

記得師兄係31號晚8點er call

又係文職？

咁有冇可能做好耐文職？

冇講 只係問我18/9番工得唔得

識人收到

我11號返文職

幾號fib?

有冇人收到FIB EMAIL?

咁應該係補call 佢之前應該係聽唔到電話所以補call一次

自膠，係佢之前miss左call今日打番去

你幾點考？

幾時會有正式email話fail?
6月果陣fib完

1320

者係近呢兩個月先fib既人都有排先有offer?

無人2/8 有call?

7月尾GG

入唔到11/9咪好，地獄班

真 ？收到風？

應該年底有班？
新一批9月8vetting ，
最少都等一個月，
10月中再等fcbc，
之後11月有班出

好驚

有冇話要收到reject letter先可以call report?